我有不死身，你問我答

22年嚟未嘗一死！

點打都唔死？

22 年以嚟無嘗有女朋友係咪一世都無？

樓主向上帝許願：我要喺死前搵到女朋友！
結果上帝就俾咗樓主不死身

我屌你老母

有過了

呢d係叫未死唔係叫不死

不服來辯